[Rape專家入] 多賢I can't stop me段rape算唔算2020年sickest flow?

Risky risky wiggy 위기
This is an emergency
Help me, help me, somebody stop me
'Cause I know I can't stop me

chaeyoung better

娜姐都冇眼睇話搞分隊rap

有病 ？

幾skr

Momo嗰句呢？😳